hi 淡友（667）

熊軍 Assemble

GOGLLE講既

Ok let’s go google
熊熊哈
真心想入熊
入咩價好
295 驚一野爆

我想CALL喔

咁你入牛啦
我搵熊熊傾心事

多人一爆, 一跌市就咁多人代表乜

我咪熊熊（暫時）

你就落車
我想同佢環遊世界drop to 288

出黎笑人做淡

可能唔落呢

295特價和牛

上證係咪落order 唔比跌

邊度買

No.?

成交正常返

牛牛吽

五窮六絕七翻身

幾時轉燈

一陣

轉燈未！

熊軍火力好猛

轉燈

29000 又唔守啦

OPEN THE FIRE

295同297差唔多價位

國指跌係有原因既

我走唔切牛
我遲起身
我仆街
我唔岩

我miss左高位

呀爺

熊熊哈上證準備轉燈

苗撚準未

跌跌跌

琴日好似冇串28900 今日即串

今日呢個市都訓到自然醒

肯跌未

好大棍！！

一野轟落去

轟啊

正式啟動

走左先算 平返今朝震走我蝕個d先

轉左燈

google 預言成真吧！！

啲好友廢到

熊熊哈

前收市價有支持

jump喇

好友今朝係威係勢架！！

熊軍比啲力

熊哈

見紅，舒服曬

中美對立邊有得咁睇

唔好gel頭住

熄燈

李白仔唔好咁快走

跌啊！！！！！

QQ 真係戇鳩
反人類

上證2900

九龍新界都冇得避

宜家呢到好熊 我驚跌唔落

紅燈

琴日跌唔夠一千點今日要還！！

我地熊仔巴打就係團結！

爺西：托左成朝都係咁，放棄了

熊熊哈！日日執錢

淡友又然
今朝都叫左牛軍賺得就好賺

搵定牛先

Sell in May and go away

唔準背叛

不嬲都兩手準備

股災買牛

市底了

期指轉燈 比d力落埋去！

搵唔到岩嘅熊先買牛姐

熊軍將會受到考驗 只有真熊軍留低！

壞當冇真係弱撚市
跌唔夠0.1% 就上返

好大支持

打死唔走
因為已經冇本

左青龍 右白虎

返工當對沖

友邦你升乜春閪

熊軍4*100點 最後召集 請熊軍立即到跑道集合

跌乜

跌乜撚野呀屌

冇消息=好消息佢地又會牛牛哈

熊熊哈

有冇上就挨左好耐價嘅巴打

今日黎黎去去交易10幾次 終於轉晒熊

上阿熊軍

好啦 終於識得止蝕 呢d決定好難做㗎發覺

隻熊仔升到唔識停 唔好呀

熊

除左打左一次靶 無一次蝕住走 死都坐到平手

我朝早止左
蝕緊成皮

唔得喇 我頂唔順喇

停唔撚到

之前就係 依家唔啦 唔啱就轉

drop to zero！

快D穿289喇 咪撚同我扮野

新一代燈神

止賺先執返身彩

你班仆街唔好咁high

佢講野係跨張d姐 路係trump個twitter其實佢幾準

落車啦你

唔係

我覺得會穿290 一穿就入極限牛
賭佢老味
同之前ba走勢一樣

揀定牛仔準備過檔

呀爺救市未想牛

留多陣好唔好

屌你老母無人接我貨

友邦你唔轉燈咪使旨意我會同你買保險

唔好啦

夠皮 走人

我都想落 條線唔比我落都無計

跌到咁可以安心考final

考完會升返

祝你5.2

仆街啦 我個一手牛 好似死硬了

唔會啦

仲有320蚊雞叫

友邦好撚硬 下一隻紅底股

KFC一個桶好似唔洗100

我願意用5.2換跌2000點

夠錢Retake10次

咁你唔好入去考喇

錢同分 揀邊樣

一路考一路炒

快D爆落底喇屌

又話唔升下點跌
跌撚咗去邊？

Divergence 愈嚟愈細

政治市 我宣布離隊
係政治因素咁強下 買賣數據分析已經無撚用
他日恒指27000/31000 再加入返
28000-30000 點個range玩撚死人

邊度有大啲嘅圖睇
啲細節睇唔清

唔好呀

今日又話三幻四

你咩熊

我一直都驚呢啲
學咩睇圖唔夠耶閪幾千億玩

又開始托住托住

無靚位啦 今朝差90點打撚咗靶

好想平倉 十格 一球貨 比啲動力我

留定keep?

國指咁都食咗一百點

20000:1

好

我正式宣布

分關幾段講型啲

牛仔ready 升返少少引牛

今日day high 未見

牛仔 條撚準備

港女由想轉燈

三線轉晒燈 又轉多次？

敢唔敢295？

焗落車

引牛

上到294放閃卡

屌今日個市想點

要引牛 升返50點先啦

屌 唔敢入牛

喵撚準未

大陸係咪開始人踩人啦?呀爺全力彈咁多都轉燈

想再入熊
陣間1400

爺閪強勢轉燈 熊軍準備執骨

牛啊！！！！！！！

加注

呀婆都識玩

不要怕,是技術性調整

撐清

爺閪想反身 大媽話想坐蓮

等食飯時CALL左陣, 不過太走入. 夾左我好耐
食完飯就食埋3張期
賺人飯錢
走左就急升,屌

敢唔敢29000

唔敢

今日dayhigh 未見
4 點 binc

落去啦,扮咩升

幾時又影對腳黎比我地觀摩下

上去喇，扮咩跌

屌手痕入咗反手牛

升升升食埋呢轉入遠熊

左一巴右一巴

屌你老母又磨 走牛準備入熊

升買牛 跌入熊 邊有得輸？

唔上唔落

大媽係啊爺到un緊

gogogo 火箭

幾時射

熊啊！！！！

我唔理 我要見紅色

噴精就DH 噴水就DL

咁快追番 勁

係到撚狗

屌轉到燈都壞啦

兩邊都輸

友邦呢啲咪正宗契弟

期指肯轉跌

快啲落288 289 殺完再上

唔牛唔熊咁 好難玩

新華a50跌2% 爺閪唔撚理

好明顯有大戶護盤

國指都跌成咁了

熊啊！！！！！快撚d穿啦爺西

有冇咁大阻力

on9又係你叫熊軍assemble 咁快走

花生

啲熊仍然健在
係入咗啲慢牛

有野頂住落唔到 真係阻頭阻勢

1:12000?

妹乜

上證都轉埋燈 大戶仲係度頂

有無大戶幫幫手打一棍落去啊

大戶幫幫手等開飯吖

屌你老母港女係到撐咩

上深兩邊走 港股夾腸咁夾

29000+1

又想妹到爆 買定離手

敢上294未?
一係就落284比大家追沽啦

無玩動物仔好耐

幾時教我玩期？

又轉燈 等3點再黎睇睇

我玩ig ja
無錢玩期輸唔起

求28900

又來

Ff啦 呢度熊軍唔夠堅定 好似我咁

Yes
3000 蚊都有得玩

28950都好啦

今日買咩都夾

頭先我都問你又話等290
你好無耐性

你未走熊咩

又咩位入左

係咩, 有D咁既事咩

走左喇 牛都入埋等佢爆

我9估佢28970-29000 左右

79-1 大期

Wtf？？

你真係清楚我

穿左

Ig 有apps
突然間諗起
恒大之子呢

穿左會點

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐

穿咗巧耐 升唔過廿點

我9估你見佢穿290 追

肯跌未啊港女

又想妹爆 夠膽爆多次落去

鳴鳴...次次都夾我

好玩唔玩 玩燈制
危險呀

牛牛go

唔係
人地話CALL
叫佢一齊CALL
佢又無理我
我等食飯又得閒, 就張大期玩

盞燈就黎壞喇

28950貼相好唔好
今日張張都夾
張張都上黎叫春

會唔會今日妹到完場

期指轉燈！！！！

又用呢招

唔好ps 太多得唔得，p 到隻眼都唔同埋

我1400入完之後食格走左唔敢入

睇到眼花

我都食飯算 妹妹妹都唔知妹乜

求左人3次啦
咩甜頭都唔俾人又真係好衰

新華A50都-2.5啦

你一格幾錢

我好想走呀

我都想 我逼切啲 貼價熊

今日既走勢已經好明顯！！熊熊哈！！

29003+1

28968平

好想搵隻平牛買 最平都好似0.029

Oh

走熊啦 而家大戶死頂緊

爺閪跌了

熊都無隻平 想執格仔

奈奈食得啦有十幾點

其實點計數 可唔可以講解下

等過夜算 今日個市傻傻地

成日覺得我一走就會暴跌

快走 please

轉勢即走隻傻閪牛 入完升20點 格都無得執

就咁對減ja wo
同你玩動物仔睇股價一樣

熊過啦唔諗

波幅細啲？ 點分大細期？

我辣殺56走左
做咩唔等埋50姐

聽日千升

Divergence準備轉負數

你走晒淡倉？

成千蚊fatfatla

即係食得20點？有幾錢賺？

頭先第一轉落去走曬啦

你呢叫止或者叫都斬

23點呀, 大期呀

ookoko~

45點輸幾錢？

巴閉啦

細期十蚊點咪幾百

睇住個期貨升點咋嘛
唔識都唔緊要,
可以淨係睇住D銀紙升跌就知嬴緊定輸緊

上證跌幅擴大
深證倒跌

哇

奈奈靚走wo

呢棍

一早即彈, 嘩, 對我真係好

大棍

嘩 咩事

急彈？？我以為自己睇錯

咁大期幾錢？
入場幾錢？

國家隊？

好彩走撚左

咩料，係咪眼花

做乜撚野

哇痴線d大戶洗唔洗咁

PLUS 500 黎架咋~
好少錢~ 0.025 張大期

23點*50蚊=1150
1150-81 (手續費)+=1069

係啦屌 上證一下-0.6變-0.3 弱撚智

嘩呢一棍做咩事

走左熊

呢棍隻熊跌撚左12格屌你老母

大賺啦, 一野彈上去

一下無十格睇遲一分鐘

我教你啦

衰貪心冇走

呀爺做乜撚野呀

剛剛0.089入熊, 0.093賣出, 一賣出個市勁升, 隻熊跌至0.075, 嘩, 真係好彩.

富途有得玩？

止左啦~

走左去叫個野食番黎隻牛升左十格做乜鳩

一棍100點趕盡我

嫌貴賺少左10格

呢d錢抵你賺既

道期都chi 埋一份
又唔知講左乜

呢啲咁既棍.食到就好彩...食唔到就中伏

屌，呢一棍有佐成雞野

牛牛無期貨

邊到可以買期？

呢d消息棍無路捉

輸左成千蚊

出完呢句 上證深證一齊狂升

爭啲比佢一棍倒輸

不問價 入牛

thx清

你個野壞呀

ON9

升乜撚

呢排都好懶
11點幾就空倉訓晏教
2點先起身繼續玩

升到爆廠

動L

痴9線

90度向上，痴線

呀爺做野唔洗你教

假升
加沽佢老母

屌

頭先就係諗入唔入市好
諗多幾秒就無咗6格

今日俾人夾左三次
真係要收手啦
啱先真係對我超好囉
一平完50附近即彈
走慢啲都輸死

痴撚線

癲癲地個市

屌, 原來係劉X都會一齊去傾會談, 咁就可以爆2百幾點上黎, 哈哈

暴力救市

直衝29300啦 唔洗返黎架啦

正啊

好慘

個勢勁到咁 一陣dh都似

我都係走左沽道期先
唔同佢玩住

屌你符碌狗

宣布劉鶴赴美即刻拉升...

哇屌 準備要止蝕

軍糧

又有平熊

要去傾lor

好耐未見過 2點國家隊棍 上年跌市先會出現 話左呢到咁high 實夾

支爺又升 道期又升 夾攻淡友

都叫左你牛架喇

呀爺投降

夾左20格

止蝕未

其實戈幾棍到底升咩
我又唔見手機有彈咩新聞,消息通知喔
遲一步走真係會輸到仆街

3點後會跌

痴撚線一野夾200點

阿爺跪低，劉鶴出發

隻友邦日日硬爆上 淡友難受

突破294啦

0.027個時想入隻熊，入到0.031先入到

中國代表團受美國邀請開第十一次會

原本星期4去
而家即刻上機

屌你老尾 成千蚊

個頭開到咁 而家入都唔會輸喇

我直程見你哋話出新聞講咗會去傾都中見唔到
冇彈通知
自己開aastock都冇

都係連登好
通常都有求必應

我平時拜關公, 佢幫左我, 我都識還神啦
貼一張半張相又唔洗錢, 唔唔會少忽肉

跟call啦呢D位更係

突然有嘢做行開幾分鐘 dllm差左10格

真出發啦?
跪低都升

紫巴你點

上路: China’s Liu He to Visit U.S. for Trade Talks May 9-10

呢d位都唔跟 真係

熊軍準備執骨
跟我嚟

又再战多次5分鐘EMA250
但都穿唔到

我以為睇撚錯

無事沽多50張

食咗牛 但個價冇今朝咁靚

試*
自膠 唔係大陸仔

繼續熊啦

講完就穿

牛軍 Assemble

之前無話係派劉鶴定2打6, 咁樣公佈行程就升幾百, 根本係升黎打飛機

但係救左我一命, 本來夾到仆街

笑左

國家隊進場

睇aastock 唔好玩啦

點解夾到嘔泡

去到傾唔掂。有排還
傾得掂都係侮辱性條款，又係跌

睇邊隻好？now??

平時騰訊自選股, INVESTING, 華爾街見聞會彈架
今次乜7都無
淨係彈連登通知

唔會 大陸老散會收到啲侮辱老美嘅條款

蝕9格走咗 冇咗千幾蚊

嘩, 紫巴好有貨

每張10點打靶

聽講今次百幾人去
人多勢壯呀

打仗咩

起碼升穿day high

咁近....

唔知聽邊到講話百幾人去喔

掂一掂個DH先掉頭啦

今日好友淡友都比人玩到殘

但睇嚟冇乜力

QQ 380

真係玩殘 好辛苦先食到6格

295阻力位

升到收市預感

唔敢入
而家唔知做咩好
諗緊熊唔熊

吊頸都要抖下氣

有無人而家入熊

明顯有人收到風

有 執緊骨

我都係咁諗呀, 本來估阿爺呢2日推返高個市等多d籌碼談判, 然後先再跌.

依家佢出篇打飛機公布就升到咁, 我又唔敢沽.

硬食呢棍
200點profit無哂

咁多人去 大部份係去旅行

冇消息=好消息=升
壞消息=冇消息=升

夾咩都俾人夾

最快最新梗係睇twitter feed
無上黎呢度一排 換左一批手足 身手差左好多
我驚你地之後果浪輸死

似開始妹到完

慘豬

Aastock scmp依家先出

未必

係氣勢呀

頭先見跌咁多個巴打去左考試出到黎會唔會崩潰左

今日牛定熊過先

真係百幾人去都幾似黑社會晒馬

又一棍落返去

我小丫

屌你過山車

買牛買熊都比人夾到痴線

消息市~
收工離場

屌好彩冇止蝕
玩撚死人

哇 做咩事又升番百5點

之前留過一次言講過一次點解大家成日覺得比人左一巴右一巴，原因好簡單 就係唔好再再再當自己係股神係到估啲咩位 無意思

新聞市就跟新聞買 業績市就跟業績買 唔好再亂估

利伸 過來人都以為自己做技術好勁 依家改善左追返兩年來輸既錢開始順

身手唔好就飛出街

又回啦

做緊反轉島型 唔補返個裂口 所有反彈都係彈散

爺收市港女應該會衝番上去

柯完個屎又跌番50

點解呢? 可能港女比呀爺玩到無力 腳軟呢

屌 做左成日野 執得果9格 玩毛

買牛熊真係唔可以貪，赢20格吾走而家倒輸10格

夾高左又有位熊啦

本多忠勝

完全搵唔到位入平貨

坐死一邊唔郁係最好 係到未見過人可以即日贏曬兩邊

10格好食啦

day high I am coming

加熊

而家呢個位入牛/熊都好易中招

消息已消化又回

都冇人買上去 係得一下

我正一仆街戇鳩仔黎
有八格唔食
諗住六格食
一禁又得返五格
再諗再擺多陣 即刻彈彈跳咁

棍上棍落

你收皮啦

牛軍
準備3點突襲佢一波

消息市 一棍30格真係唔知點玩

坐順風車跟著去

Ok熊得

上啊國家隊

咩名堂？大奔州？

所以都話繼續熊

舉中指

唔識玩

技術分析

Ching你認真？

成碌撚咁

我平時望開自己果碌無咁短同尖

有聽你講
岩岩坐30幾格都冇走

笑撚死

睇下阿爺收市後咩料啦

依家呢？

利申，熊緊

有無清有平價牛/熊推薦

阿爺 i love you

而家18格

熊仔

我十一格

終於等到3點...會點呢

咁仲淨番幾格食

咁點解要贏灑兩邊 輸左就輸左 到左你既limit就休息 收手 諗清楚係咩問題 新聞市最近要係條新聞

點解要近3點出呢條新聞？ 可能唔想再比空間大陸跌返轉頭，再諗諗呢條唔係咩大新聞，咁你就自己去預佢可能升到幾多 呢啲係估 靠你經驗 盤感
頭先我都原問價入左隻牛 再睇睇圖見到就到gap頂位 個新聞我5分最多比利好2分 執左一百點見佢想回就走 爆升多500回都唔關我事

見你地咁亂玩啲錢我係覺得可惜 咁玩法同啲師奶坐蟹貨有咩分別 最大分別係佢隻蟹貨可能10年後有機會升10倍 但你隻牛熊過幾日就可能比人打左靶

請支持技術分析

邊有得食 幾棍就升左百幾點喎

今日我都信會出條撚出黎

如果條撚出黎 我今晚唔食飯

想走個陣睇住佢不斷跌 走唔切坐下算

你第一個post我都認同, 但你等依家回返晒先講自己食晒消息棍再高位走牛就做多左囉.

有冇用SP嘅朋友
點解日撚日都壞app架
公司上網好快好順架喔

熊.....熊哈

重開

我成日都要kill apps

牛過都好

我咪又係中間上車

熊軍加倉喇

奈奈今日執左好多個麥當勞啦 請食一個啦

要射啦

好彩冇止蝕 又返返原位 好撚on9

我係想講我都唔會鳩估佢升幾多 自己見唔對路咪走 個trade你唔係輸錢就已經足夠 隔離個個贏多你100點咁係經驗問題 我都覺我好彩食到咁岩成棍 但我都唔會後悔如果佢升多一百點

TA派圖表分析

中！

咁多個回覆 你最好笑 我屌 射左未？

熊呀

大dodo傳人?

陰功豬
又唔跟我個許願位走

我今日赢得仲多過尋日

啱 今晚唔過夜
淨間人哋去到都堅持唔見佢就仆街

上面個堆野咪就係你許願之後發生架囉

到咗3點都冇反應...
重諗住可以執返少少

港女玩緊時間停止

我都知重開
但次撚次都咁, 好煩架嘛

信我，熊哈哈

今晚美股唔對路

依家走都係輸十格姐 好有衝動

我個APP直頭識時間靜止, 望住唔郁好耐
個市明明就郁緊
好彩開埋電腦睇

信多你半個鐘

呀婆都識畫畫

點唔對路發？

前排日日輸萬幾又唔見你接濟我

個市好唔對路

Rich 日日輸萬幾輸一日我都破產了

點唔對路法

唔係上就係落
好唔對路

我都覺
執一格就算
啱啱走咗熊

係囉, 無理由次次食得盡架嘛
都要留番D俾其他清賺

遲d走贏10格

遲啲啪撚左啦

同以前d人話睇到d野一樣

無鳩射唔出
留名睇各位清射

俾碌鳩黎睇下啦

就係feel唔到方向

Gchi

有無又平又穩定既證券行介紹
我間海通貴到仆街

夜D話加你+30%

牛牛

岩岩侵侵打俾我,話唔傾啦

牛牛都無得買期

我唔記得喔
我淨係知上黎祈完福就走到

唔通大户今次想畫雙頭

岩岩又話無位入 而家時間靜止比你入平熊又唔入

祈多次啊不如

輸左幾日輸到唔夠保證金玩大期
呢2日嬴番D, 岩岩好夠保證金咋

29098 +0.025~

牛牛無期貨呀

千跌

比多棍兩百點唔該, 唔想過夜

咩係IB

祈求天父做10分鐘淡友

唔敢
重要1515已過

牛牛哈

其實

聽日都係跟美股升

係，本身外界估佢會唔會只係去一日 依家劉生confirm去兩日 咁就差好遠

唔識喔
去邊到開

熊伏左添 過唔過夜好

過

完美鎖熊

你又入?
藝高人膽大

冇俄羅斯輪盤玩

無喇 頭先畫圖JA ma

睇圖就牛
香港鳩市又係牛
好似係

好似咁兒戲既

有無極限熊no.

睇圖有用呢個世界冇窮人啦

59218

唔知有冇新熊

無0.1架喇 唔洗諗

0.1點會冇 佢想要0.01

有嘅我入左啦
啱啱先話冇得玩俄羅斯輪盤

你過夜？

夾爆左 ～ 過埋夜去

唉 貪心係波幅市 搵唔到食

聽日跌
星期四傾緊再跌(入特價牛)
星期五取消加25%關稅, 簽協議. 牛市重臨

講錯

熊過定牛過

牛哈
利申空倉仆街仔

入咩過夜好

有0.01x既熊就熊佢老母

睇落好似勁D咁

唔升邊有得熊
乜而家啲熊軍咁弱

贏返未呀你

你都熊㗎喎！

今日贏$1000
未追到數

等佢升先熊

空倉？！？

搏多次 熊熊熊熊熊哈

淡友po唔熊對唔住自己啦屌

屌你又妹到收市

Book定ifc啦

靜止左

唔空點等升先入

81.5入左友邦

G持下熊仔好wor清

QQ又升返咁多

熊....控...哈

妹到收市

空左等入
都未有位入
應該聽日1000先

俾返D錢我

都話照圖要升返10蚊
今日先升得一半
根本個市係鳩
我諗都係加大個本
買曬遠牛熊慢慢執可能重易啲

冇咁多本買遠

入左2318 牛

no.

咁勇

熊過夜

所以話本多終勝
小本就冇計啦
我地一齊賭

睇路

個市咁飄忽都過夜 佩服!

我職田信長黎 好快就死

賭場開24

68765抵唔抵買？

咁你起碼都會買到一隻遊艇先死啦

吉倉過夜

還掂都係賭你賭隻慢

68765
平價12000 換股
收回28918
槓桿69.93

66746
平價10000換股
收回28918
槓桿71.64

好似係

都係空倉算一日執1千夠了

66746

貴d

造星？

回緊,等睇牛軍人踩人

同意 今日驚左成日

賭都賭星期五晚喇 今日不了

貴啲但易升啲
賭慢不如空啦

空ed

賭場關門

牛軍逃生門已關閉

聽朝數錢個陣見

今晚侵侵一定會加把火 繼續增加談判籌碼 等中國難做 鬼叫你股市升番啊

又多個數錢frd

被迫牛過

咁多人玩牛熊既
有無人同我一齊都係玩期貨

帶多幾部數錢機

期貨個本咁大 無錢啊

想試

無奈奈咁多本

一齊啦

細期2萬幾咋

去邊開銀行有？

我呢d窮撚黎 執兩餐飯仔食下架咋

去證券行呀

富途又無

好勇

有飯食已經唔錯
非洲D小朋友飯都無得食呀

我淨係識耀才, 一通,
一通好平, 但你預隨時死機

被逼熊過

耀才開過 但佢又分咗兩個app 放棄咗

如果聽日低開300點
我就

咩事又被迫
重未放咩

話走就走 你當我係咩

唔走重驚啦

一個人, 如果沒有走, 是因為他不想走

兩萬幾 頭炮 一定要贏 輸就要平倉補倉

我覺得玩期既男仔好吸引

玩1張就預入2張既錢架啦
大期我入左錢架, 輸左咋嘛

Me

GAY !

拍定手先

好彩我玩牛熊

你下晝個棍走晒未？

一個人，如果，沒有走，是因為，他，不想，走。

但我同你地玩果D 好唔同
基本我係玩option 為主,期為副
再相互對沖,一玩就一個月,基本上唔會玩即市, 除非咁好彩一買就中幾百/千點

我之前ex都識玩期
我心情唔好就掉個倉俾人
不過而家無啦

冇走到？

想知今日買過夜牛果d，你地既理由係乜

張愛玲無咁多逗號

贏錢唔需要理由

唔會跌多一千瓜 係咪好簡單

我呢啲睇鄺神

all in 熊過夜 信trump trump得永生

走左一半 留一半
隻牛 0.12 買
去到 0.36 now 繼續擺

，男

自己玩番仲叻

麥當勞見

加大please

Kenny cheng
你睇到呢個post
打比我 唔好亂黎
Martin 示

You are so fucking right man

其實我覺得我唔係搵男朋友
係搵人幫我睇倉

plus 500.
$1.25 / 一格~
不痕不痛~

2蚊1點都無, 玩黎做咩

淡友琴日贏果啲仲淨低幾多

到我建立起信心黎...

勝率高左... 就唔係咁架啦

咁又係, 我7成時間炒期,2成時間吹水,1成時間做野

痴線
前排輸左幾萬唔計呀
嬴得幾千就當我發左達咁

買張大期, d信心就番晒黎

奮起追數~

其實輸左有人肯包底
但前提要我唔再玩期囉
唔玩期直頭攞左我條命
我又唔係輸唔起

係, 真係好悶

期癮~

出發去美國就一棍200點

一陣飛機降落又升幾百點 鳩都淡

我呢d叫毅不屈

臨收市入左100萬銀娛牛, 唔好令我失望, 應該聽日出業績

臨入場考final見到一棍200點心已經死左

100萬咪一格一千？祝你贏到盡

係, 入左隻銀娛打靶牛, 輸有限, 嬴無限

牛熊會打靶

ching好rich

其實你地日日都執2000 一個月都4皮野
仲未計有時執多左

包日日嬴架?

痴線, 多post到傻, 想追都追唔切

輸果陣唔計?

贏就係贏 輸就係遲啲贏 邊會輸？

option 可以short, 即係warrant 角度=莊,賣張warrant 出去

贏就細注 輸就大注

唔好再提
屌細期嬴成200點
大期就輸百幾點

夜期一開即沽,, 有冇朋友一齊~

月頭開好晒倉, 280/295 先會再做野

冇本
祝你贏多啲
熊軍必勝
熊哈

今日29420加注熊29280食哂

開市睇下先

牛ching有無輸佐16萬

同我大大力沽盡佢

夜期爆跌

2點幾咁樣一棍200幾點
而家條氣唔順 明明跌得好地地

牛軍

無, 十萬左右姐

暴跌

有西用咩 是但一個狗屎垃圾消息即彈200點

美股唔跌轉頭又升返, 利申 吉倉

博今晚老美再自己無雙爆上去, 渣張期先

等聽日啦

非也非也
冇消息都會彈
有消息直上350

沽既小心啦 #要放止蝕

無break 跌到

diu 連登仔收皮啦
贏幾廿蚊咪大大聲
輸幾皮咪潛水囉

跌個少少叫暴跌
傻撚咗個鼻？

你好易搵返啦

Ching跳左船？

無跳 我堅持到最後一刻！

牛精買大期好似買菜咁買

葡萄

我追左幾日post個個都贏
我自己就一日贏一日輸

搵唔到

呢度9up用既

純粹比人升完一棍出黎話執左幾多格牛 跌完執幾多格熊咁

原來你被人私有化左
停左藥未

就好似千跌個日無牛講死咗幾多
因為全部死晒

-70

邊範大哥做野牙

WHAT！！！

等睇老美

又等老美高開刷錢

咁都好信
鳩up嘅人大撚把

大摩睇277

輸左咁柒唔會係度講啦

牛又沒有了 牛又突然啞了

仲有呢度一半係新手黎
你睇下老手去哂邊呢

有我陪你喎

發現我輸會係到叫春

反而我輸會係到叫春

因為你走晒 無人叫

我覺得9成9會拖
實會上一波

跌了

星期四點都買牛, 傾到少少野已經升到飛天
全面破裂星期一先追都未遲, 穿前底起碼有4000點

成日畀假希望我
期指跌到287我就信喇

兩市5800億
係咪散戶心態咁強

買左388牛 蝕到仆街未放

聽日會升 放心

習拒絕讓步

恆指回翻。垃圾港交唔識升

傾唔成 跌

any source?

appledaily

你唔牛邊有肉食

不過都幾標題黨

拒絕讓步講緊肯畀你屌但要用Dom 嗰啲？
定係中出食藥唔包生仔呢種讓步
同唔畀屌差好遠

唔算啦
消息話習總：「後果一人負責」

代表團畀個更大讓步方案佢
佢拒絕
應該係堅持推倒重來

搵到單聲
一開即入
Me gun u

真係戇鳩都識玩

星期一 低開
星期二 高開
星期三 __開？

聽日裂口跌1500

無睇幾個鐘，又回番哂
行區間嗎？

期指29好硬

其實282有冇靚牛？

其實買遠有咩用
爆單邊一樣係死
仲要買得遠就唔想止蝕走
越蝕越多

近牛熊有自動止蝕功能

輸死晒啦

空倉食花生

今日回一回， 聽日又插過

30度向上

係咁易無窮人啦

又到呢個位 快撚d穿啦

嘩 期做乜跌到仆街

跌到癲左 痴左線

過夜關我咩事
話左唔好過夜

牛軍數下羸幾錢變左數可輸幾錢

淡友

好彩空左 本身仲諗住牛過差d做左傻撚仔

終於穿了淡友們 assemble!

熊軍已贏

咩事

對唔住無信到你 臨完市散哂熊

美帝今晚deep v收熊軍皮

希望牛軍唔好太傷心
夜期參考性不大

有傳伊朗想打鳩美國響波斯灣嘅據點
同埋伊斯坦堡選舉結果冇效，又開始反埃爾多安嘅示威

依家日市炒消息
夜期跟真實走向咁

又點80點930再玩

做乜跌個幾點個個話暴跌

因為多牛軍囉

美股都未開就叫春

今晚美股大反彈轉燈穿歷屎新高

未
抑鬱變咗躁狂

幅圖好靚

畫嚟睇下

嬲嬲哋掃返幾廿張大期洩憤

其實基本低水260
美期跌緊140
加埋咪低水400

跟本夜期即係美期

其實你似bipolar disorder 多d

咪係 你老美一陣又狂升 骨灰龕都無位啦

我stop loss 左又沽過
26330 沽道期

完全穿唔上ema10 同尋晚夜期一樣 但今晚係倒轉跌
老美開左市應該會跌得仲甘

350沽咗 300就走咗

我比佢夾左300點走，諗住佢會爆高d
點知咁快回
所以再入番

講完即升

夜期又上返嚟啦

琴日咁樣抽上黎。今日隨時要還雙倍
跌1000

真 對沖下

又燈

升幾多,一棍同你跌返

歐洲三大指數好似都跌幅擴大

又跌

小波動啫

即靜，成班燈神